All content is licensed under a Creative Commons Attribution 4.0 International License
[![LiLicensee: license.markdownC BY-NC-ND 4.0](https://licensebuttons.net/l/by-nc-nd/4.0/80x15.png)](https://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/)
 
# Sockets on Java - Ahorcado client
Ejercicio de demostración del funcionamiento de los socket en Java Cliente-Servidor.
 
## Descripción
Aplicación, tipo applet en java para la demostración de la utilización de sockets en java. 
 
## Documentación 
Información disponible en: https://www.rarcos.com/ahorcado-socket-java/

### Licencia
[License about details](https://bitbucket.org/rubenarcos/java-hilos-puente-levadizo/src/master/license.md)